1 Для відображення в стрічці спеціальних символів за допомогою зворотного слешу.

2 a) function declaration, b) function definition expression, c) Cтрілочна функція.
a) - function name() {}, b) - const foo = function () {}, c) - let empty = () => {};

3 Виклик функцій можливий до її оголошення а також інші типи данних і змінні можна ініціалізувати і використати до їх оголошення в коді.